恆生信用卡macbook pro

佢話有5%回贈，咁係咪我買16738既macbook pro就回贈返836我？

豐澤？

vtc

通常都無咁多
有上限

Cash dollars係積分 不過指定商戶可以當錢用
同埋你正常簽帳都有cash dollars架啦